Changelog for msRussianPost.

1.1.0-beta
==============
- В JS реализована поддержка MS2 2.4 без обратной совместимости
- Восстановлена унификация с msCDEK в JS

1.0.5-pl1
==============
- Скорректирован расчет стоимости, если не задан вес для товаров

1.0.5-beta2
==============
- Добавлена системная настройка msrussianpost_return_time, при отключении которой срок доставки не выводится
- Скорректированы лексиконы

1.0.5-beta1
==============
- В случае отсутствия возможности доставки определенным методом добавлен вывод сообщения вместо подстановки максимальных значений

1.0.4-pl2
==============
- Исправлен вывод сообщения о сроке доставки с учетом лексиконов
- Исправлен вывод названия "пустого" пункта в списке городов
- Добавлен лексикон для системной настройки с путем к файлу JS

1.0.4-pl
==============
- Добавлена совместимость с компонентом msDelline2
- Текстовые значения перенесены в словари
- Добавлено округление стоимости доставки

1.0.3-pl
==============
- Изменение JS для корректной записи выбранного города в сессию до запроса стоимости доставки (спасибо Kyrt God)
- Подстановка выбранного ранее города при перезагрузке страницы заказа (спасибо Kyrt God)
- Добавлена поддержка рассчитываемой по весу стоимости и дополнительной стоимости: число (+/-) или %,
  который будет рассчитан относительно стоимости доставки
- Заменен давно устаревший плагин

1.0.2-pl2
==============
- JS код из чанка выбора города вынесен в отдельный файл

1.0.2-pl
==============
- В системные настройки добавлено значение веса по умолчанию
- Отключена повторная инифиализация MS2, если он проинициализирован ранее
- MS2 инициализируется в текущем контексте вместо стандартного web
- Добавлена проверка заполнения города, устранена избыточная генерация предупреждения PHP в логах
- Удален стандартный пункт меню

1.0.1-pl
==============
- Исправление для поддержки PHP 5.3
- Исправлен в JS адрес для AJAX запросов
- Исправлена  ошибка установки в MODX 2.4

1.0.0-pl
==============
- Публичный выпуск

1.0.0-rc3
==============
- Добавлено получение стоимости всей корзины в случае, когда передана нулевая стоимость отправления

1.0.0-rc2
==============
- Исправлена ошибка при удалении пакета

1.0.0-rc
==============
- Изменен URL для отправки AJAX запроса при получении времени доставки
- Переработан плагин. Теперь совпадает с плагином msCDEK
- Переработан класс-обработчик доставки - аналогичен классу в msCDEK
- Добавлен action.php для обработки AJAX запросов

1.0.0-beta3
==============
- Добавлена системная настройка 'msrussianpost_response_to_modx_log' - включает отправку полного ответа сервиса PostCalc в лог ошибок MODX. Может потребоваться при отладке. По умолчанию выключена
- Изменены чанки tpl.msRussianPost.city и tpl.msRussianPost.time для унификации с компонентом msCDEK

1.0.0-beta2
==============
- В ответе стоимости поле "Тариф" заменено на "Доставка", включающее в себя страховой сбор

1.0.0-beta
==============
- Первая рабочая версия